# Стандартная библиотека. Введение

Отлично. Предполагается, что на этом этапе читатель уверенно владеет основами
Python, разбирается в местном ООП, легко отлавливает и обрабатывает исключения,
понимает устройство итераторов и менеджеров контекста, знает и использует 
встроенные функции (классы), разделяет код на модули и так далее.

Тому, кто разобрался в "чистом" Python и его built-in'ах самое время переходить
к изучению стандартной библиотеки.

Стандартная библиотека — это набор полезных ~~(и не очень)~~ модулей, которые
идут в комплекте с интерпретатором. То есть их не нужно писать самому или
скачивать откуда-то. Они уже есть, достаточно просто импортировать.
